法官判蒙面法暫緩到本月29日！！！

高等法院早前裁定緊急法於「危害公安」時可立法這部份違憲，而蒙面法主要條文亦違憲。律政司一方及後表明會提上訴，並申請暫緩判決，要求法庭頒佈暫時有效令，以待上訴法庭作進一步裁決。法官林雲浩及周家明昨日聽罷雙方陳詞，宣告蒙面法、緊急法涉案條文違憲，並拒絕律政司申請，但基於律政司將上訴，故暫緩裁決至本月29日或另作命令。

人權法過左 識驚了？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

法官林雲浩及周家明

好驚人權法喎

人大咁俾壓力都唔跪我真係唔信

點睇佢兩個都係想引人大釋法

姐係29號前仲可以用蒙面法拉人同告?

拋個波俾上訴庭 , 蒙面法可唔可以再用就睇上訴庭會唔會駁回上訴

唔係啦 , 係唔想自己揹獲咋

Fuck

即係而家仲可以用蒙面法拉人

係呀

屌你老母

應該唔係，只係延至29號再審理

agger

越睇得多就越覺得法律係一個笑話，已經判左違憲都話可以暫緩判決，咁呢幾日明知違憲仲用唔用禁蒙面法拉人，繼續執行一條違憲嘅法例？

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

係蒙面法29號前都有效

咁樣仲可唔可以拉人？

違憲
但係仲可以拉人？

屌佢老母咩世界

自膠，我睇錯
係29號前仲係有效，屌

有險可守？

將個波拋俾上訴庭29號開審 中間時間都唔會批准用禁蒙面法拉

呢個就可以暫緩判決
咁係咪好應該無論咩案都好
只要被告提出上訴
個法官就要暫緩判決先

邊個批佢暫緩令？

「sir, he is Anderson Chow Ka-ming」

「and he is Godfrey Lam Wan-ho」

全香港人必須認住呢班人

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

輸打贏要既極至

永遠無法律撚出黎解釋合唔合理

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

奶共明之前即判咁多有利狗隻既野
仲以為走得甩

同問

推呢個

擺明等你班有投票果陣無得蒙面，司法獨立撚呢？

係呀，先拉左⋯
到時如果上訴政府輸 就判返你哋無罪

粒墨生得好靚

同問。。。
我都好想知呢個決定合唔合理。。。
邏輯我就覺得好on9

可以 暫緩令去到29先開始 無暫緩令=拉得

d大狀其實做乜鳩

法庭冇話有效喎，講明違憲，今次係交番個波俾政府！

睇吓政府係咪真係執行一項由法庭裁定違憲嘅法例。

你係咪唔明篇嘢

有險可守

係

香港就係一個笑話

明顯直接拖一個星期等釋法